花園街有人燒車無人講？

搞乜

突破心理關口

冷處理啦

黑警會咁痴線

嘩 前後啲車慘嚕

車牌幾多

餓底燒，有咩好講

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

黑警會殺人放火金腰帶

你想點？

睇唔睇到車牌

黑警咩都做得出

冷你老母
用乜撚蝗語

又係警畜放火！

屌你老母
咁應該點講啊
乜撚都蝗語

黑驚

太子有人示威嗎

起火冇可疑

有咩好講？你想點講？
又唔一定關運動事，亦有可能係共產黨扮戲，有咩好講？

破窗

係港島示威
旺角燒車有咩好講

香港人講開低調處理！

9今晚7點半仲可以喺中環出現嘅人仲有邊個？？？

屌你老母
低調處理唔撚識呀
冷處理一直都係蝗語你條仆街

旺角啊 ching
不過真心有咩關係

樓豬條女頭先同人地 3P

唔知係咪抗爭者所為

唔好玩啦

有兩個可能
1.黑警做
2.藍屍車，抵死

冷靜d
可以用無視，但冷處理唔算好有問題

sor，以為花園道

唔知邊個燒
唔關我地事咪無人講

黑社會燒車

私怨啦，咁多部車唔搞，係搞呢部？

邊有示威者係太子呀屌

嘩！黑驚玩到咁大

可以話見到手臂有紅帶標記嘅臥底警員放火

得罪左黑社會俾人搞有幾出奇啫

黑警自己燒車

邊個做都未知... 話唔定普通仇家做 完全唔關事

就黎格離村雯女個肚大左都關示威者事

一定關事架咩

咪係屌，根本老黑尋仇，咩都入我地數咩

又係黑警亂來

香港不時都都有車著火
其中好一部份係因為D車房佬亂來，香港D車房真係廢到無倫
利申: 係外國車廠做過

戇鳩架車短路起火都得架啦，咩都關事

車主得罪左人

推

PV9110 or PV9116

唔好咩都拉落示威者度啦

9 車？

Any info of the car?

咁都有得屌

好明顯

咪臭係咁多架車係到，點解係搞你呢部

因為真係無人知

Wfc

黑警又做野

旺角警署隔籬？

黑警自己燒嫁

咁多架車唔燒係燒呢架多數係尋仇啦

南亞幫搶劫入埋示威者數？

個到都散撚哂啦D人 又關我地事咩

then?

不推文

依家D警察真係無法無天

屌你！死黑狗！

有車牌

Blocked

港島示威 旺角有車起火點解要講

睇左花園道 屌你老母

黑社會姐

你依家行街都話你暴動架啦
坐左幾多年岩岩出返黎?

痴撚線，所有事件都關反送中事咁講到

如果係鬼 點樣制止？？？

因為旺角冇記者，黑警會可以放火

Sorry 眼殘
係RV9116

自導自演

唔講啦當無件事
依家連和平示威都唔比
要搞到你和平 變犯法
佢地越急越好

我覺得可能係黑警做 佢地咁樣燒車易告人暴動
同埋有位比林奠講而家撤回左惡法都控制唔到 所以出緊急法

都無人 洗乜理

五毛定唔知警狗嚟
Block 就得

講閪咩 戰略上無影響一律冷處理

冇野
跣親啫

想玩旺角黑夜？

阿sir，辛苦燒左自己架車，但人理，要開post求安慰

冇記錯，應該係rv 9116, 有相影到未天黑時嘅相

但係同示威地點相差非常遠wo
要屈都係示威現場屈la

中環示威旺角燒車
完全冇關係 此post已完

香港仔見到一架旅遊巴上滿警察

黑警又放火

死黑警

有乜好講
唔係放親火就關示威事

不如你講俾我聽講黎做乜？

正想咁講
港島示威旺角燒車關條撚事咩

冷處理就不推文啦

俾人尋仇啦
狗屎垃圾都係xxx 影響
雨革又係 痾唔出屎 又關事

多謝勇武

真心冇佢地

我地一早拉曬

不分化

不割蓆[/red]

[b]
不篤灰

不抺黑

一早講好左、唔係咩？

肯定又係黑社會攪啦

工X會

黑幫尋仇啦
邊有示威者係旺角

旺角咁多黑社會
好出奇咩

花園道請願去左花園街燒車？

D黑警咁猖狂

仆街上個comment唔記得不推文

佢老屈都唔洗理
仲信果班智力有限

多謝勇武

真心冇佢地

我地一早拉曬

不分化

不割蓆

不篤灰

不抺黑

一早講好左，唔係咩？

咪講咗話有人放易燃物品囉，不過未fc

有乜咁出奇 到時話係示威者做

爭人錢被人燒車唔得GE

有咩好講？黑警人都想殺燒車有咩出奇

睇到

狗車？

屌，一定係唔識字狗隻做

你岩

黑驚又呃保險想換車？

而家就困𨋢都入反送中數，越黎越似傘運

有待fc

黑社會做野又關我地事咩

花園街喎

提醒
九龍ＳＳＰ大角咀一帶大量黑警調動
去向未明

From Tg 偽校巴grp
警察車黎

旺角4點、5點已經一堆狗在守
而且仲要由太子、旺角、油麻地全線淪陷
邊撚個錦犀利可以走去燒車

屌你隔咗個海喎

臥底做

下, 私怨嚟, 你又想入狗會數?
咁嘅然你想你入埋狗會數囉

單單野都好搶口，明天報紙題目真係唔知用邊個好

無人傷亡同受威脅情況下，消防次次速度太快

負皮

行街搭黨鐵都俾人告暴動啦

唔似燒

一定臥底做

熱得濟

推得

點解要講？花園街燒車關我地乜事

依個要推

From Tg 偽校巴grp
警察車黎
邊個放都好 燒到呀蛇車就開心

約２０：４５
提醒
九龍ＳＳＰ大角咀一帶大量黑警調動
去向未明

推呢個，畀多啲人睇

推得lu

燒衣紙唔小心燒到咋

打開頭冚燒車？

黑社會尋仇燒車

On9 有咩好講？聽日有人打劫你係咪又問點解冇人講

幾多 有機會狗牌嚟

都未打到旺角，毅進仔又唔跟劇本

屌
Popo燒自己車
想屈保險金

冷静，車主係乜人，而起火未必關運動事。

而家真係好難fc, 又有圖話係有目擊者話係放火

都推左先

利申：不割

做左咁多件人都未聽過冷處理
邊到鄉下

擺到明又係黑警

咁…圖呢？

圖呢？

花園街唔好講到咩都關事咁

低調處理/無視
死大陸仔講埋蝗語仲咁惡

黑社會做 好似係勾二嫂

自己就咁睇點都唔似燒車
有fd經過 btw 冇問佢

點都會拉落示威者度

屌叫你花園道燒呀
唔係花園街呀
你旺角燒有鬼用咩
做黑社會都醒少少啦

Btw
9月10日香港對Iran

記住唱香港國歌呀

冷静

全港所有火災入示威者數？

伙計話係格車自燃 唔關示威者事[伙img]

咪帖主開依個post 嗰張

黑警收皮啦 已Block

冷你老母咩 , 低調處理都唔識 , 𨳒你老母呀 , 𨳒都唔𨶙識

關我地撚事?

你肯定唔係undercover popo做?

七人車旺角「自焚」 司機及時跳車逃生

晚上近7時許，一名男子駕駛七人車抵花園街31號對開，準備停泊於路邊時，車輛突然冒煙，未幾更起火，男司機立刻開車門跳落車走避，並報警求助，而七人車車頭轉眼已陷入火海。消防員到場迅速將火救息，初步經調查後，認為起火原因無可疑，不排除機件故障引致。

呀蛇狗車
From tg 偽校巴grp

Popo又用苦肉計

費撚事理，關我鳩事

乜旺角今日有活動咩?
咁講阿瑪遜森林個火都關我地事啦

終於有圖，可惜影唔到車牌

懷疑係臥底做

屌你老母 死分化撚

港島示威 燒旺角
唔make sense

警犬燒車屈人

匪徒做完案燒車毀滅證據啫!

燒狗車 支持

下次fc左先開post

呀蛇渣渣下車起火？
恭喜曬

天氣太熱

點解一定要覺得關示威者事??

旺角係咪要人？

好人好車點會被燒姐 肯定身有屎啦

有咩好講？

燒到咁 咁大仇口

乜又係你條傻閪

旺角關乜事

黑警燒完黨鐵又燒車

樓主咪撚柒啦屌
咁難得搞到個ac又要轉lu

自己燒, 新聞都出埋.

Discussion Over

咪撚再推.

休班

有人話係假

Sorry，咁多位。唔好再推

妖 原來自焚

果然冇block錯人

睇戲都話偷車犯案後要燒車

又話要搞革命, 宜家燒下車都大驚小怪

上面咪話咗自焚 東方都報埋

唔關示威者事，咪亂扯喎

所以咪得樓主一個講囉

終於燒車
又進化了

d火係車入面,似係自燃?

所以好可能係公然做戲拍片
後期再剪片屈人
架車着火有無拍片

花園街姐，又唔係花園道

等等，架車邊個既

自焚呀

冷字可以解到冷凍
但係解路到冷靜

唔洗推

唔洗再討論，上面已經fc咗係自焚

情況就好似家陣有人跳樓自殺

個個都話佢好似 梁凌杰 咁, 因為不滿政府漠視民意而自殺

自殺有好多理由, 可能是情侶分手 or 工作壓力
一定同示威有關咩...........

為左個詞嘈餐死

花園街就擺明黑吃黑

新聞報咗係自焚 唔使再討論

退一萬步諗，前線就算要燒都燒狗車，所以一定唔係前線做的

咁割唔割

自燃都可以吹到有目擊者見到疑犯

油尖旺咁多黑幫
係依啲冇哂popo既時間
依家唔出黎做野幾時做

我都係現場
果陣未燒得咁勁 車頭蓋揭起左 入面燒著
點知行到去旺角道都仲聞到陣𤓓味

25狗

之前有嗰post影到狗局到停咗一堆唔似係狗嘅私家車。唔知關唔關事。

咁撚舊早期型alphard 10系
2002-2004年
保養差唔好賴人

文化入侵啊為咗個詞

呢架咩車？

笑撚死係花園街遊行點會係花園街燒車
黑警自導自演笑撚死
係咪報job時講錯左地點

黑警燒車搶頭條呀

城城架車都冇事，就知我哋幾和平
班卧底柒咗

邊個話關事呀 人地有私怨唔得嘅？

冷待？

臥底
完未

冇人會比你spin到架聰明仔

無差別 就蝗語

隨機打人 先係正統

咁多位唔好再推，已確認係自燃，抱歉。自隊一打

如果真係rv 9116，依架車係打擊偽校巴tg grp出現過
利申：未有圖，未fc

你屌黑警臥底廢即係？

Pic at #73

花園街唔係花園道啊

屌 黑警真係無底線

旺角又關咩事？

之前將軍澳夠有車比黑社會燒啦
關我哋咩事

討論！想讚警察！

咪咩都賴落示威

乜都做得出

又係黑警借貴利唔還被尋仇？

要唔要蛋撻

係咪所有事都關示威事

幾千萬裝修立法會都可以搞

燒狗竇都唔割

冷處理

搵人貼番爆眼少女

荃灣被斬青年

721 831

警醒下樓上班on9仔

字有示威前已燒
明顯黑食黑啦

自撚

擺明黑警做

台灣用語
照用無乜問題

黑警可恥

自己講蝗語仲屌人老母
食屎啦你

遊客區持續成為示威勝地, 建議所有海外及內地旅客千萬不要去香港旅遊消費

報警有人放火

有人話係假，唔知，未fc

黑警想點

明眼人一睇就知係黑警做啦
請善用不推文

咁樣都可以屌

Fact checked，有消防佬喺whatsapp group confirm 係電線短路導致過熱起火

仆街黑警又想屈示威者

一手消息
好明顯係裡面燒出黎
估計係電池短路過熱引起

係唔係等到蝗語入侵哂先屌
素質都有人講

dllm 又想借啲椅入示威者數

大驚小怪

黑警

自推，以正視聽
樓上都fact check左

有冇人查下車牌係咪真車

保養得差，漏電自燃。

有目擊者 又無講無係咪示威者
唔好跟咁貼住
Btw黑社會尋仇都唔出奇

深水埗警署嗰架車點嚟
呢架車咪做緊乜囉

阿蛇咁氹本

似過熱

黑社會私怨撚

睇清楚係唔係狗車先好。傷及無辜好大鑊㗎嘛

黑警做啦 要燒就燒警車啦點會燒普通車

唔撚理咪得囉 咩冷處理 on99 同軟/硬著陸一樣咁on9

關撚事咩

黑社會做既！

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

又話唔割蓆
你班仆街見燒車就個個都賴係黑警
割你老母咩
咁樣叫兄弟爬山

要燒著架車，除左內部零件過熱，外力幾難先燒得著知唔知

我地依邊有咁多材料一早燒撚左狗屋啦⋯⋯

假校巴呀

汽車過熱自焚

不推文回覆

點解好似樣樣嘢都關連登仔事咁

Claim 保險換車

5分前佐敦道2龍1衝響撚住黎小心喇喂

唔明有乜好講，講你老母？

RV9116

PV9116 ,sor🙏🏻🙏🏻

黑警為咗抺黑示威者，分分鐘殺人都做得出

又想屈市民

慶中秋姐
咁大驚小怪做乜嘢

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

吓！依家黑警連車都燒

無端端又點會去燒車
黑警做架

之前唔知邊間警署咪影到幾架勁舊甩皮甩骨嘅車

有咩關係

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

係telegram group見到
應該係事主

唔係有人燒車

自膠花園道同花園街

唔洗再推

笑死 前面架車車尾比佢燒到融融地
車牌跌埋落地

咪撚再信金水
佢又唔查證，fake news泛濫

屌 係機件問題起火啊 會唔會無啦啦走去旺角燒車啊

剛剛有人話元朗又有黑社會打人？喺咪？

King of fake news

黑警又黎料

好波！

部車係過熱自焚
咪再推

我覺得對家都會利用KOL黎放流料製造假新聞
但係金水又唔查證就放料

btw不推文回覆

過熱自焚 消防話無可疑

汽車引擎過熱著火咋

唔通你老母瀨屎又要入埋示威者數?

天氣熱